一車車熊軍比人捉去抽膽汁

上星期已講話每跌入牛，過夜都唔怕，之前蝕嘅錢已經賺返有突，你地唔信我都信老母麵啦。

吽吽吽！